班死煙鏟可唔可以唔好咁自私？

屌你老母一落車就邊行邊食
避完一個又黎一個 個個都做火車頭
有啲仲要邊行邊大聲講電話邊食
啲保安又係一收工就喺個禁止吸煙嘅屋苑邊行邊食
咁樣食你地二手煙唔係肺炎都肺癌啦
平時食都算 而家爆緊都係少少防疫意識都冇仲咁撚自私
我真係屌你老母呀

唔係唔畀你地食 但你地可唔可以企埋一邊食
不過你地咁撚自私都應該唔會理呢啲野

Btw 唔好叫我走去講佢地，咁樣係冇乜用，管制唔到佢地，而且而家我見到都唔想埋去，即刻避遠啲
平時都好似冇乜可以搞到佢地，究竟有冇咩辦法可以對付佢地？

最後祝自私煙鏟雙修中晒肺炎同肺癌但唔好撚傳染到畀其他人

你自已行快啲死撚開咪得囉，嘈嘜撚呢。

我之前係行人路 前面有個啊叔食煙 啲二手吹正我塊面 我好撚大聲話佢 「行人路食乜撚野煙唔屌你老母」， 佢實話關你撚事。跟住有幾個路人見到加把咀話佢 「要食咪撚係行人路食啦仆街」。最後個煙鏟死死氣行開左

連登仔淨係識屌人叫雞，成班唔敢屌人食煙

反而我覺得好事，避開佢噴出嚟D煙圍範果個就係社交距離嘞!

你死咗佢咪少個人火車頭囉

咪就係你呢啲自私精，食屎啦
祝你早日生肺癌

我行過都會講聲屌你老母之後急急腳咁走佢前面避佢啲煙

啱呀，但而家我未死，你咪行快啲死撚開囉，行快啲都唔識.你而家即刻同我死撚咗去ok.

我都祝你生口癌，謝。

屌你老母死煙鏟

反𨳒你老母死白痴。

最憎火車頭臭到死

又block一個on9仔

你大獲, 我有伙記個仔係做警察

有咩遺言好講定

起義。

煙鏟係人渣